過香港關［收集個人資料同意書]

琴日過關果陣，起深圳灣入香港嘅關口，排排下隊 見到前面有個2X歲嘅青年入左ID card 好耐都未開閘門，之後睄個monitor 彈左份嘢出黎
後面d人見到佢過唔到 都有d 唔耐煩
但唔知點樣佢又過到
.
之後 排我前面嘅C9唔洗20s 又過到
.
跟住就到我
而我同頭先個位後生仔一樣
都係無啦啦過機嘅mon彈左份個人資料搜集同意書出黎，佢係俾我揀「同意」or 「不同意」，我無認真睇 但知佢係收集資料 我下意識之下都係揀唔同意， 我㩒左好多下 部機都無反應， 然後後面嘅C9 又開始吵吵閉
講：「 快d啦， 㩒同意啦， 同意先俾你過㗎」
然後我就受到群眾壓力 同埋 後面又好多人排緊
我就好驚 就㩒左同意
之後我就可以過到關
過到之後真係好後悔 我知自己係應該有選擇唔同意嘅權利 但部機又唔開
被逼揀左同意
宜家我真係好擔心佢會點用我啲個人資料
無啦啦有份咁樣嘅同意書係 針對後生仔 見到好多中年嘅都係無顯示呢份同意書
提下各位巴絲 過關個陣，企硬唔好㩒同意or等耐啲 或者叫staff 睇下過唔過到 然後 話番俾我知

可能不同意但係照收集

擺明係假民主
但有得揀都係拒絕 揀唔同意

快捷e-道
"羅 湖 管 制 站 、 落 馬 洲 支 線 管 制 站 及 深 圳 灣 管 制 站 已 推 出 快 捷 e- 道 ， 讓 現 時 可 使 用 e- 道 服 務 的 18 歲 或 以 上 的 香 港 居 民 ， 可 更 快 捷 辦 理 自 助 出 入 境 檢 查 。 "

有咗好多年,登記只需一次,唔係針對後生仔
有普通e-道,你自己行入去快捷e-道唔好怪人

多謝巴打，我唔知自己係咪行左去快捷個邊
如果係就 應該唔洗咁擔心